冇我轟施治守龍 兩會合即比人入十球

間你老母諜咩 我轟施治紆尊降貴幫你隊垃圾守龍
冇佢即比人狂入十球 出黑哨都輸埋
唔好問施治比到咩阿仙奴 應該問阿仙奴比到咩施治

純粹想開post抽下水

2粒鐘無人理你仲自推 柒唔柒D?

你理撚得我咩？

咁你又理得阿狗點柒？

我冇理點柒阿狗點柒呀 我開post抽阿狗水
阿狗死曬都唔關我事 少樣野笑姐